典解次次打風都要記者去戶外食住風咁報導？

我係屋企都感受到個風幾勁
唔使你親身去當風位影俾我睇囉
陣間有咩意外傷亡又要人救

次次都有人屌架啦

因為睇人仆街最開心

第二間唔知cctvb係扮企喺最前線冒生命危險報道真相建立專業形象方便媚共